口罩面前，窮人含撚

今時今日，有錢就有口罩，有口罩就有西屌

疫症再漫延一段時間，就見真章

你呃人! 我有口罩唔見得有西屌喎

一盒係唔夠

我用一盒口罩已經中出埋

Cat girl都俾你搞掂？

我有2盒n95 1860，1870+都冇西屌